##AT02


####Projeto Emailer com SendGrid API

Professor Prado,
Inicialmente a minha API era para ser a MailSquad, porém não consegui entrar em contato com você a tempo de trocar para uma que funcionasse.
Neste caso decidi mudar a minha API eu mesma para uma similar, para conseguir entregar um projeto pelo menos.
Eu escolhi a API chamada SendGrid que tem a mesma função de Email Markeing que a MailSquad.

####Emailer

É um site que funciona como um Correio Elegante, Podendo mandar emails de amor um template adequado. 